今日比女摩門教徒逗

原來摩門教都有女教徒

大家請記住：
連登乞衣樓豬—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

乞衣仔你上水未？

第一次見面
有無送返件不死鳥褸俾人呀?
呀屌唔撚記得你條窮撚買唔起

收皮啦連登臭串乞衣—EDO脆餅#23833[/size=4]

(被追擊後第“7”個新名 : 平凙唯（連人名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔
(第“6”個新名 儲錢要供824)

垃圾乞衣仔你上水未？

真心唔該你哋啦，摩門教點會冇女教徒啊？
你對人哋宗教無知都唔使無故assume人哋宗教只有男信徒掛？
仲有，女傳教士成30年前已經有啦，old new is so唔識串…每隔幾個月就有人開post以為發現新大陸咁想點啊…
仲要講親女教徒或女傳教士就猥猥瑣瑣咁，你班人要幾毒先開埋晒啲咁嘅post啊？

利申：近30年摩門教徒，開過你問我答同埋經常喺連登答摩門教問題